香港人記得十一月有個緊要野要做 大家唔好去旅行

呢兩個月 我地香港人一定會產生一種無力感
我地想和平去表達自己意見
政府唔理
我地去遊行 警察走黎打人
胡椒噴眼 棍棍打頭
我地想去控訴呢啲過份既暴力
林鄭佢話一定唔會放棄黑警
因為大家都知道黑警係佢最後一道既防線

我地仲有咩出路？
我地登過報 外國人都只係鬧兩句
我地整過連儂牆 有藍絲用暴力打班後生仔
甚至試過捉到啲兇徒 最後黑警放人
對住呢啲情況 會產生無力感係好正常既事

但係 我地唔應該停低!!!!
政府依家咁暴力地對我地
係想我地盡快地失去鬥志
想我地盡快地淡化啲件事
盡可能地令選情唔受影響

所以
連儂牆要繼續搞
抵制要繼續做
要令香港人唔好忘記
要令香港人將無力感變成一股熱血
最後將熱血變成選票
大大力咁打班保皇黨既面
令佢地知道咩叫做 要順應民意

香港人 一定要赢
大家唔好放棄

推

推
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷